/* Title on WelcomeView */
"Dexcom G7" = "德康 G7";

/* Descriptive text on G7StartupView */
"iAPS can read G7 CGM data, but you must still use the Dexcom G7 App for pairing, calibration, and other sensor management." = "iAPS 可以读取 G7的数据，但您仍然必须使用 Dexcom G7 应用程序进行配对、校准和其他传感器管理。";

/* Button title for starting setup */
"Continue" = "继续";

/* Button text to cancel G7 setup */
"Cancel" = "取消";

/* Error description for unreliable state */
"Glucose data is unavailable" = "血糖数据不可用";

/* The description of sensor algorithm state when sensor is ok. */
"Sensor is OK" = "传感器正常";

/* The description of sensor algorithm state when sensor is stopped." */
"Sensor is stopped" = "传感器已经停止";

/* The description of sensor algorithm state when sensor is warming up. */
"Sensor is warming up" = "传感器正在热身";

/* The description of sensor algorithm state when sensor is expired. */
"Sensor expired" = "传感器已过期";

/* The description of sensor algorithm state when sensor failed. */
"Sensor failed" = "传感器错误";

/* The description of sensor algorithm state when raw value is unknown. (1: missing data details) */
"Sensor is in unknown state %1$d" = "传感器处于未知状态 %1$d";

/* title for g7 settings row showing sensor start time */
"Sensor Start" = "传感器启动";

/* title for g7 settings row showing sensor expiration time */
"Sensor Expiration" = "传感器过期";

/* title for g7 settings row showing sensor grace period end time */
"Grace Period End" = "宽限期已结束";

/* Field label */
"Glucose" = "葡萄糖";

"Last Reading" = "最后读数";

"Time" = "时间";

"Trend" = "趋势";

"Bluetooth" = "蓝牙";

/* title for g7 settings row showing BLE Name */
"Name" = "设备名称";

/* title for g7 settings connection status when scanning */
"Scanning" = "扫描中";

/* title for g7 settings connection status when connected */
"Connected" = "已连接";

/* title for g7 settings connection status when connecting */
"Connecting" = "正在连接";

/* title for g7 settings row showing sensor last connect time */
"Last Connect" = "上次连接";

/* Configuration */
"Configuration" = "配置";

/* title for g7 config settings to upload readings */
"Upload Readings" = "上传读数";

/* Button */
"Scan for new sensor" = "扫描新传感器";

/* Button label for removing CGM */
"Delete CGM" = "删除CGM数据源";

/* No glucose value representation (3 dashes for mg/dL) */
"– – –" = "– – –";
/* String displayed instead of a glucose value below the CGM range */
"LOW" = "低值";

/* String displayed instead of a glucose value above the CGM range */
"HIGH" = "高值";

/* Format string for glucose trend per minute. (1: glucose value and unit) */
"%@/min" = "%@/min";

/* G7 Progress bar label when searching for sensor */
"Searching for sensor" = "正在搜索传感器";

/* G7 Progress bar label when sensor expired */
"Sensor expired" = "传感器已过期";

/* G7 Progress bar label when sensor in warmup */
"Warmup completes" = "热身完成";

/* G7 Progress bar label when sensor in warmup */
"Warmup completes" = "热身完成";

/* G7 Progress bar label when sensor failed */
"Sensor failed" = "传感器错误";

/* G7 Progress bar label when sensor lifetime progress showing */
"Sensor expires" = "传感器过期";

/* G7 Progress bar label when sensor grace period progress showing */
"Grace period remaining" = "剩余宽限期";

/* G7 Status highlight text for searching for sensor */
"Searching for\nSensor" = "正在搜索\n传感器";

/* G7 Status highlight text for sensor expired */
"Sensor\nExpired" = "传感器\n已过期";

/* G7 Status highlight text for signal loss */
"Sensor\nFailed" = "传感器\n失效";

/* G7 Status highlight text for signal loss */
"Signal\nLoss" = "信号\n丢失";

/*G7 Status highlight text for sensor error */
"Sensor\nIssue" = "传感器\n有问题";

/* G7 Status highlight text for sensor warmup */
"Sensor\nWarmup" = "传感器\n热身";
